藍狗真是好撚柒

早兩日去拜山見到隻藍狗當D元寶金銀衣紙係個波咁掉落個爐到

細蚊仔係咁

見過個細蚊仔好似foj咁拋高啲金銀衣紙

Ching做D咁柒既野都周街同人講

哦